Guardians of the Galaxy Vol.2 opening style

近期好多電影都重用呢首歌做配樂，咩事

link 都唔識貼